可能係你成世人見過最撚型嘅GIF 唔信入黎睇下

屌你最尾重要叫佢「黎呀 射我呀」

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

miss

睇到扯曬

型撚到

係幾型 但候選最撚型gif太多

敏捷點爆咗

好一個示範
衝埋去,一見到噴水即刻向左/右移
佢支炮機動力低,所以好易避

我個心好似俾水炮車射中咁

石頭 vs 水炮車

Cls 咁型
「射過黎啊」

Dodge and hit

哇

手足

褲已除

唔好睇小 呢位巴打得唔代表個個都得

型撚到震

雞蛋撞石頭

敏捷
瀟灑
型！

用黎打J?
對件事有乜幫助??

但係比你埋到去之後 問題都係去番 點收部車皮

loop左好多次

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

點爆左敏捷

如果掟果粒係手榴彈，就贏咗了
可惜我地唔係工聯會暴徒，冇手榴彈冇炸彈

咪玩啦 個個咁衝法要傷幾件
唔好輕視水炮車啦大佬
拎住粒石春你咁樣衝前

Block

但我記得見過佢支炮係可以keep住射同時左右移. 我記錯左？

個下走位靚到呢

#濕晒

好老實講攻擊架車冇用
反而增加自身危險 被射機會

呢個真

屌。手機壞。負評咗。sor

老實講有幾多個敏捷點爆到
btw 真係好型

濕晒

下次成班一齊上廢左所有水炮車佢

身為男人睇到都濕晒，出晒水

做唔到任何實制傷害
寧願你係北角gif

引怪
閃避

型到震啊 但都要小心

想嫁

型到痴線 如果係雞尾酒仲型

濕了

睇直播見尼位義士單拖走左出黎幾次，幾驚支水炮會直擊佢。

Messi

其實避子彈唔難

手足應該踢開波

射咗

推

腿

唔好主張正面衝突水炮車

係型嘅

依個非專業人士真係唔好學
就算敏捷點爆哂既手足都要小心地滑
同埋切記每次一個人好喇

要小心呀
打中好大件事

thank you cap

炮手操作反應很慢，手足反應快

我唔要型 我只要手足安全
講左幾撚多次 水炮車係死得人

very slippery

好撚勁 差在火攻

Captain

香港隊長

正義市民自衛對抗黑勢力

本身水炮車個視野細，今次有兩米水馬阻左一重，
好懷疑其實個controller 未必睇到野，係聽order 左d 右d 咁

黎啦 射我啦
型到仆街

係幾痴線
不過水炮車本來就係crowd control用
單兵避到唔太意外

我見到惡魔蝙蝠鬼影

讚下手足得唔得呀
咁都要其實唔難

手足好型 濕哂

我愛勇武

真

拍戲都冇咁型

嘩屌 型撚到!!!!!!

唔係 岳義士先係

好型吖

士氣

打和啦

濕曬

手足好撚型 濕撚哂

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

勇武bb

係，唔好亂試。

學習

型撚到
啲傻閪唔係以為人地會企定定俾你射啊嘛？

比敏捷嘅去
跑得唔快會出人命

浮板好應節

心情唔好睇返都開心哂

依位敏捷爆點既手足
啲步法好純熟下
好撚型

有冇得再型啲 睇左十次

好撚勁

贏左之後整返個list j下勇武

好撚型!!!

好撚型

所以命中低左

型就型 但攞住個石仔衝過去做咩

呢個變速一定係rugby底

1. 唔易避
2. 中一下真係骨折會死人

所以真係好撚勇

手足萬事小心

btw 好撚型

睇左好多次

咪撚輕敵，射中真係會重傷，唔係講笑

但都唔好輕敵啊巴打 唔想你整親

起底
疑似分化撚

濕撚哂 我

l

唔知點解睇到好心痛

嗰下轉向好撚型

已射

之前見到即刻like 好型
張相仲影得好靚
Photos by Studio Incendo (CC BY 4.0)

無好計劃唔好亂搏
唔好太睇少部車

最緊要大家安全

推左走右

我記得有巴打講過中咗等於比車撞

扔石要一早

射左

j 還 j
煩都要講 唔好輕視水炮車威力

警察身型

但前線手足唔好輕敵隨便衝
唔係下下都避到 唔好一時衝昏頭腦

wtf 型到核爆，屌救命好好j

唔係長他人志氣，滅自己威風。
當時水炮車的水壓一定未去到最大威力，
前線一定唔可以輕敵。

好有型 但都係要小心

好撚型
但都唔好輕敵呀

唔講仲以為拍緊戲
點解可以咁撚型

果下side step唔好以為好易
無操開根本正常人係避唔到

射撚左

已濕

真係好撚型
但係唔好太睇小架車 佢呢個水壓未較最高咋
個人無事先最重要啊

cls

岳巴最型 沒有之一

手足靈巧像蛇

唔止勇武簡單呀，直頭有智慧，型撚到盡頭😘😘😘💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

真係好撚勁

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

j咗

戀愛了

係啦
全部post 都係放負

好想大嗌人生而自由

如果係手榴彈 噴西水果D死撚左啦

手足示範咗點避水柱呀

學到步法囉

我地點可以唔支持係美國既香港義士

呢個遲疑步勁到

同一個黎?

圖中義士pm我 想跪係度幫你含

oppa

但係講得岩，真係無之一

嘩屌

閃唔到就GG

BTW 勇武手足真係要小心水箭龜

扯哂

721831

浮板隊長請受小弟一拜

手足型撚到癲

英雄

受我一拜，香港人永遠不滅，黑警死全家

屌你,美國隊長咁樣

要小心啲呀

水炮車生命名值-0

型棍到呢

最尾嗰下挑釁好有李小龍feel

屌佢老味

型到

好想同嫁俾勇武巴

好撚型呀

但係要小心，full gear加成地水咁樣跑好易冼親，一唔小心就會變popo仆街。圖中手足受過專業訓練，家庭觀眾切勿模仿

巴打都表示睇完扯到行晒

Omg 認真濕了

丁了

集機智與靈敏於一身既勇武
不過都要小心 擔心勇武受傷

不得了

好想提供免費性服務俾呢位巴打

napalm

型撚到傻

認真佢真係好撚型
好似美國隊長

靈活過美斯

機油 收硬皮

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇巴可以加個thug life俾勇者

魚剪革打狗型好撚多

係好型,但中咗會爆眼同重傷。

Yes 打J 已射

Cap!

應節

雖然好型，但下次唔好啦！
唔好睇小水炮車！

個假身 應該做開運動

死全家啦

步法好！

呢位手足平時應該有踢開波

如果中埋架車見到著火果下仲型

留名

好撚勁.....

果下橫移變速有美斯身影

其實水炮車真心危險

型到呢

係定係街場係咁紐果dhi hi

係型
但係對佢啲絲豪無捐

Tui!

Sor 打咗次飛機

成個美國隊長咁

佢已經唔係型咁簡單
要受勳嘉許

射到成個下巴都係

型到核爆

完美咁避左d水

莫講話粒石仔最後掟唔中
就算掟中警察 有晒頭盔
都不痛不癢
無謂冒險

屌好型

仲以為佢會拎塊板沿住水柱滑浪咁衝上去

好掛住玩膠post有二千個正皮既日子

教學示範
減低其他人既受損度

好蠢

反應快到

成地濕晒

step閃避

型能到

輕鬆見切 cls

出現了

同意

屌。支炮可以左右移。。。都易中。。

美國隊長啊

勇者無懼

不過睇完心好痛
完全明白點解咁多香港人同各國都站在示威者呢邊，因為雙方「實力」相差好遠，但雞蛋呢邊對世界最大的獨裁暴政無懼

請不要被捕 不要受傷

我正式宣佈岳巴係第一位亦係唯一一位連登oppa！！！

好勁！

以我既反應速度應該未避到都仆咗先

如果跑得夠快發夢個時我都想做前線

我覺得岳大哥同地鐵攔狗保手足排頭幾位

手足好撚型

Agree
你慢一下一中就仆街
幾百磅打埋你個身到
所以唔好亂搏

好想比佢屌

果下變向好似美斯

我等緊煲底相見咁多位手足

我想嫁比你！！！！

屌你好撚形

直角假身
衝鋒21

有無人post去Reddit

岳義gif一定最撚型，沒有之一

痴撚線一個轉向加速

不如大家諗下計點樣可以做低部水炮車

直角假身

堅型
大家都可以學佢咁型！

排著隊都要嫁畀你呀

勸大家唔好亂學 真係好撚痛

咪撚同絲打爭啦

勇士型還型，但係面對水炮車又唔吓吓埋身肉搏嘅

你地係我永遠英雄

你對依個社會有乜幫助？

大衛 vs 哥利亞

濕哂

有冇補圖 load唔到

NieR: 抗爭人形

型？邊撚到型呀？

型還型 唔好學

丟手...就好

幾撚型
BTW 義士們要小心呀

一年前嘅連登

美國隊長

型還型
但唔好吹捧
射中即重傷... 頭落地咩都冇喇
咁開post會另人有樣學樣
我都係堅持水炮車一開左炮就唔可以硬碰

佢出緊車就話啫

咁就慢啦，其實你諗下D水射左出去就會即時睇唔到目標，到你見到佢移動左再移炮已經太遲，但只係對單體目標失效，係使用者ON9，正確黎講一定係射一群人，人多你連閃都難，而另一方面人群散開就係本來個目的。

個距離唔太近實閃到架喎，但一定要單體，一多人個炮手一定會橫掃，橫掃就50/50

yes

型到賴屎

你呢句 留言對件事有幫助?
用黎打J ?

一齊上咪中晒招囉

係幾型嘅, 但係夏愨連救5粒催淚彈gif型d

唔想吹奏呢D行為 大家真係唔好輕敵

勇武一個少一個，所以一定要救人

一夫當關

型到

有一百個呢啲勇武巴，啲狗好快收皮

睇live個陣好擔心佢
between真係好型

係 向左或右避最好 向後跑就死撚硬

應該日日都要LOGIN

型

lm

CORE好撚勁，係濕地上輕鬆變速變向
最緊要係勇

學生妹踢閘一定係三甲。

唔好同我地絲打爭勇武巴好冇

細哨帶波急停再直角假身

神扭，係咪踢開波

衝鋒21咁

扭得好

睇背影都好撚型

掉酒就perfect池

贏撚曬

佢支砲未開到最大

型係型
不過大家唔好隨便試,被d水柱射中唔講得少

勇武要小心呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌
講左幾多次出水炮要走
佢宜家冇加壓咋
加壓會死人架
j你老母啊

Rugby pro player

係

個move set

支炮始終人手控, 反應點都追唔到我地移動
1 on 1避到唔算難, 但要一班人一齊避就唔得了

講到型
我投霸氣踢閘妹妹一票

痴線，手足好撚型

頂 好撚型

敏 255 攻 1

不完美 可接受 要改善
Btw, 好型啊

真心支水炮而家係扮弱，係型但唔好咁試

PG家長指引：未受過專業訓練唔好亂試

如果手上係支魔法...

單對單比想像中更弱......

你不如放張蝙蝠俠，正義執行
示威者不是亂搞破壞的人

岳義士
仲有無佢消息？

邊個話JOKER 亂搞破壞既人？從來唔係
與其等一個唔存在既蝙蝠俠 不如靠自己
人人JOKER

吹到部水炮車牛咁大，根本香港情況大部分時間用唔着

仲當寶貝咁

我冇中到都濕曬

係，應該可以地圖砲。

睇裝備 身型似係

成個winter soldier咁

岳巴係應該拎Medal of Honor

港男全世界最高質！！

站在公眾形象同接受程度黎講，蝙蝠俠同jocker 正邪形象太深入民心

示威遊行要做埋公關宣傳，形象包裝，先會有市民同外國支持，你睇下你啲正負評就知，就連連登仔都唔多buy，所以參考一下

利申：Heath Jocker fan

個下變速+轉向

其實好危險 人多一定唔可以咁做

高閃
堅係型

型係型
前線值得嘉許
但真係睇住唔好衝埋去水炮車範圍
Btw 信前線

嘩 呢張要SAVE低做WALLPAPER

手足真係型撚到仆街但水炮車真係唔可以睇小啊

勁

dllm

而家港共其實係咪避免緊出人命（表面上）？

勁呀

好型

當時直播睇住仲記得佢返返去嘅時候係滑住女咁返去

型到喊

ho lun ying 出哂水了

最後個人點？

其實唔低，佢橫掃都可以好快

係凌波微步

運動性 255

閃電十一人

好撚型呀屌

想嫁比佢

美斯黎 扭得好勁

ching好型
多謝你！！

假身走位

型棍子

補充：我認為蝙蝠俠同Jocker可以並存，但門面野要包裝成為蝙蝠俠，檯底野由Jocker 處理

型到不得了

討好人，就唔係Joker

十月過後，一街Joker

手足反應同體能好到呢

型撚到癲，BTW睇返原片，聽聲舊磚好似係有扔中？

呢位手足嗰日嘅表現十分突出 眼見由水炮車一出到冇晒水 佢長期都係射程範圍內走黎走去

如果佢dup既係雞尾包, 真係好撚型

push

Loop 左5分鐘

SAS

石仔唔係重點, 引佢射晒d水就夠

果下假動作靚撚到呢

同埋唔夠力裝雞尾酒

打機咁

人人都可以戴著Joker面具
去對抗呢個社會嘅不公、黑暗
下個月上嘅joker好似有講到呢樣野

Agger

肯定啦

過完你仲翻翻轉頭挑釁 再過

Yes, joker其實只係一種精神，一種對既有體制表達反叛既精神
呢三個月，無一個人戴住Joker既面具 但我敢講無論係勇武定和理非，我地香港人每一個都係Joker

好撚痴

唔好受傷
I love u

不行了